Viutv 頭十多人睇節目 一半有Error

Error 呢期真係好撚痴線